岩岩鄰居嘈交嘈到勁大聲，大嗌一聲之後就靜左@_@

訓係張床玩手機
聽到佢地嘈到勁大聲
又話要打撚死個衰婆又剩
跟住我大嗌一聲
佢地就靜左

哦

聽到狗吠即刻靜啦

飲緊水噴晒出黎

你張床訓走廊？

手足知唔知乜野叫勁大聲

笑咗

我

我細個試過聽到人唱歌定唔知玩樂器好撚嘈 係窗到大嗌好難聽呀 跟住比鄰居聽到同我老母講

hi